# Ringraziamenti
- __Michael Kennedy__: per fornire un podcast di elevata qualità 
su Python, dal quale ho potuto attingere varie informazioni e link a 
fonti
- __Pietro Alfonsi__: per il template e la documentazione LaTeX

